【還我吉祥物】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXIII

#StandWithOzil

1

slow

Lm

雲加

又學猁

🖕🏻

party

來淫亂派對

哭撚咗
同是天涯淪落人

推post快到

zaha係咪躝左 定仲係精官
些狗勁鋒躝左未 定仲係些狗

來忘掉錯對

好撚樣衰

垃圾下體ig出拖加盟post都係用之前入廠嘅相

利狗=on9

好撚gay

做乜撚

可以同細梅battle

原來戇鳩仔嚟
唔怪得咁順灘嚟阿狗

禾子同牛奶

少數派

佢好似好怕醜咁

見到有人話c8無killer pass 到時有冇睇波 半場換出黎都幾球

諗起佢哋兩個喺更衣室着住條底褲拍片跳

練波夠戇鳩就ok

會唔會一陣拖埋我地其他人跳

trigger RC畀返個人你算係咁
你睇PSG強制買尼馬，有無畀返個疤？
我地做到咁宜家畀盡面，真正gentlemen club

對面冇死=唔係killer pass

拿卡條敗家

然後美羊同拿狗喺隔離笑

拿卡killed

你啲中國人老死呢 找數未

拿卡會戰勝歸來

新仔講嘢5ho甘𠹌串.....

奧拉斯 戇鳩里昂奧拉斯
五千m 牛蛙不送
夜雨凍 奧燒又回到雪櫃中
重奪似是夢 無法彈動 迷住不敗冠 褪色照片中

啊 湯馬斯派對 加盟阿仙奴 卻像有無數說話 可惜我聽不懂
啊 湯馬斯派對 撚爆下體會 何以感震動

使撚拖
我賭全副身價羊班撚樣實學定跳嚟迎接party

ok 一陣抖音唱唱

發覺好多人underrate c8，話唒佢之前攞過Euro u21 player of tournament，扭得傳得加熱血防守，根本係隊波最缺個類型既中場

yo thomas

條撚樣個樣生到勁惡

雲加快進入棺材

咁撚高產量

all 走數狗
下世係中國做狗

鱷魚頭老襯底

前4多好

我係中國人呀屌

無underrate，一直覺得佢啲shoulder check轉身推波真係有用

講u2我地有齊西班牙10號法國10號

法國到成個波台得阿狗笑緊，其他隊隊都哭喪

希望佢做到卡叔個角色

冇人underrate 不嬲J開
咪打稻草人

好憎里昂

提提大家
爺爺新書倒數7日
未買嘅好買
到時要交book review先有資格做阿狗

而家個名咪襯哂你囉

英撚u10-23全部10號都有啦

愛狗先係最大贏家

深圳書城幾時出

有冇中釋版

有人又話自爆影鳩
正仆街

獌狗特別趣緻

睇睇下真係好似呂良偉

我地有手足一早做左

我話簽aouar先自爆

其實唔差得過Aouar好多，C8偏防守、hold波多啲
Aouar應該盤扭過人勁啲

冰個？

唔撚係你呀

依啲足球書多數啲字都偏簡單
可以試下英文版
中文就最多得殘體
無可能有香港譯名版

如果10年前 羊Saka應該唔續約再賣
之後求其買啲 replacement 9up最已陣

而家羊又續約，兩個新仔巴丁 Saka又續長約
仲要買撚埋人地主力

就嚟洗廁所都炒埋

血精

去左西維爾了

跳海個d係噒跳得7788？

阿狗咁易氹
輸完猁狗嗰場個個話牛蛙派對決一不可
依家撚吓下體狗就咁開心

無人講老鼠連燈兩獲?
先燈阿狗簽垃圾車狗簽勁人 搞到包皮勁到痴線 而2億大軍廢到閪咁
再燈阿狗空炮奴 之後臨尾deadline day屌穿rc帶走派對
老鼠其實會唔會係真阿

屌上個po見到人屌燒
話哂都拎過助攻王
又幫阿拎過3次fa cup
比人咁樣屌真係好唔fair
再講 如果果年燒無續約我諗拿卡同羊都唔會出現啦
講真就算而家佢踢後備都一定好過睇埋d wilock nelson之流啦
就因為佢高人工又無得出就話佢廢又要人躝
無功都有勞啦大佬佢咁多年
同埋佢係要成隊圍住佢黎踢既球員都唔係而家先知既事啦
大佬由第一日黎阿已經係話比你聽佢係呢類型既球員啦下話
你又唔諗下阿仲可以簽到邊啲好過佢既球星喎
果時隊阿仲係用基佬禾撚普子咋 比個美斯你好無？
袁文傑條傻9成9日都盲反燒話而家英超無球隊可以容納燒
人地安76用james咪用得好撚好
我唔覺james防守會好得過燒囉

一定同奧巴 拿卡好fd
阿記有樣好 就係球員好少鬼打鬼
搞事狗都係比人雪或者賣
好似山狗同細爆

溫格
想知ozil會點譯

搵雲加洗

浸死哂了

被打臉了
有返球迷搵保安扮囉

行幾步路都有陣乸味

大家邊到訂?

佢條鳩比蚊針

反雲=熱狗

其實我唔明，明明係我廠既吉祥物，點解又去左西維爾咁佢地本身無？

班阿迷簽到不知名垃圾都j到咁

直接pm爺爺買簽名版啦

難以想像一個大黑腸個樣惡到死既人竟然係camp camp地

佢把聲嗲嗲地

乜鬼野應該阿狗有版權？

阿記班nigga全部都咁on9

羊 拿 屁屁 party 仲有班宣明會

得安叫正常d

針你老母咩

似抖音片

熱血公民
可以代表我

佢地都係9up下姐

燒帶來既野都唔少

不過近期黎講 後備都冇 又講唔過去

放

安都叫正常
屎忽都未坐暖已經assimilate咗
得阿叔同nelson係清泉

諗住出之後去博客來訂算
無試過Amazon買野

阿狗呢排啲動作真係好撚柒

安遲早變on9 裙埋電欺

本身以為佢哋玩膠
原來真係簽

達蛇

玩完

蚊釘蟲咬牙

要幾無人性先會吉祥物都炒
阿狗班高層

安先唔正常
緊係要溶入埋班on9仔 一齊開派對

羊成31歲 帶住班友一齊on9
如果可以拿住英超 同達sir
一齊鳩鳩下咁慶祝 就正

免運費

講真你叫佢打長期正選就無咩可能架啦而家
但未至於輪換都無囉

山狗 Auba Pepe
燒
Party 卡叔
T3 G6 K6 B2
Leno
呢個陣夠唔夠拎英超

如果有兩個就真係笑得出
而家叫過得去啦

咁而家阿狗冇吉祥物？

岩 真係唔覺燒廢到咁
佢水準唔穩係事實 不過中場得4件 都唔用佢
真係CLS

發覺獌狗走緊雲加中後期舊路
買一堆1x 2x m幻幻搏成材
結果兩頭唔到岸

會唔會諗多咗

垃圾龍

愈勁愈擔心買斷唔到

點都要換？
玩左20幾年嘅象徵一下戇鳩玩完

簽到一件只係幫伊狗吊命
除非summer簽呢班幻齒彈起

下有得咁樣簽架咩
垃圾龍呢啲唔係應該有版權架咩？
搞笑咋嘛？

依個網都平唔少
要精裝定平版好

全部計全盛期咪得囉

希望派對成就會好過佢同鄉容艾辛

正喎

我要垃圾龍呀

游返上黎了

還我垃圾龍

煮～派對
哇呢個波真係冇得頂喎

少左拿卡點拎

個位留畀奧斯爾的

每人週薪出少100鎊夠養垃圾龍la.............

右邊好似弱少少

屌你希臘狗 比返件#5出嚟

踢波認真啲就得 唔好好次上季對維拉個場咁

卡叔變阿叔就夠

無垃圾龍既阿狗唔想睇

佢地一早買晒人la

全盛山狗 羊 燒 卡叔喺一隊問我有冇得爭英超？

No respect

party黎左有冇得解放ozil

papa同坦克冇news?

煮派對

papa真係諗住成季唔踢波???

我以為有book阿迷巴士
仲等緊未跳

轉會窗完左仲有啲咩新聞

上場個Pepe 加B2 就係全盛時期

精裝有排等 平版

除咗羊 其餘三個全盛都一齊過啦

fifa21多左啲垃圾功能 搞到啲球員體力長期唔夠
個career mode 成日要訓練 仲要扣體力 屌你老母 多舊魚 加埋哂啲垃圾野落去 簡單啲唔撚得既 屌你老母

短人都叫識趣自己躝空件#11
埃都叫識做自己比件#4出嚟

想換沙革拿？

英超
Leno
Bellerin Luiz Gabriel Tierney
Xhaka Partey Ceballos
Willian Lacazette Ambameyang

歐霸
Rúnarsson
Cédric Mustafi Mari Kolasinac
Willock Elneny SmithRowe
Pepe Nketiah Saka

如果轉433應該咁出？

non home grown好似突咗兩個球員

如果俾佢著到咁都幾型
我即刻紋阿狗章係塊面到

收爺啦 日日喺度拿卡拿卡

Promo code 用hk free press平5%
嗰5%會捐比hk free press

咩功能嚟

Pes career 屌打

玩FUT
今年英超勁撚多球星

睇黎你真係瘋狂煲緊fifa

其實可以解約 佢轉自由身仲可以轉會？

收嗲狗又冇瞓

LUIZ>SALIBA

敗家仔

Party confirm 未

分分鐘最佳中堅組合係G6 M20

玩撚得起咩

但係精裝咁靚先襯得起雲蛇

你正宗大波冇腦

嗰陣差個射手

坐左好耐喎清

講事實姐

後備都冇，踢住U23先喇

唔係官宣咗啦咩

第一風扇

二次官宣

咁both

我真心左？ 官宣左喇喎大佬

其實我覺得唔會打433
我地唔夠中場
後備要用 willock 埃及 Smith 比人炒都似

未著波衫

M20其實唔差 但冇出咁耐 Holding應該先過佢

不如簽 Mario Gotze

賓hack了？

收爺啦 日日喺度敗家敗家

就算簽到party但知阿仙奴變到咁無人情味要炒個伯伯就好撚無心情

已買 113hkd

爺爺

買唔到簽名版
有無人眾籌夾件廢老嚟香港簽書

其實垃圾龍係咪一個團體黎？
為左炒一個人而比阿迷屌

我覺得starting似
saka partey ceballos

爺爺係下面邊個可憐佢
社會就係咁

好慘

jj同卡叔幾時出

佢哋話開放返球迷入場嘅話就會請返佢

不過依家隻公仔都冇鳩埋

你出機票錢 我帶佢去掃掃風洗洗塵

啲濕鳩訓練 每兩日一次 每次訓練都扣少少體力
不過訓練得好加返少少能力 屌佢老母 多鳩餘
場場開波勁果班我得80%到90%左右體力
搞到唔想玩career mode太複雜 想學fm又學唔好
打返online算

有冇人記得一開始阿狗transfer budget 吹到得30M

歐霸是但喇 應該唔駛踢343咁保守

英超應該都會維持返343
343主攻用saka 主守用叔

Source ？

著咗西維爾波衫
乜有得咁簽架咩

尊重啦 人都走左

多左好多星 有錢=玩哂

Learned a lot with you我燒傳人攻防一體無敵細爆下季要強勢回歸了

吊啦 咁能多人都要炒隻龍

你大把

Pes等緊你

塊皮硬d 貴成舊水，平裝算

屌點會啊
曼Fing錢仲fing得甘過爺爺喎
麥龜Bruno vdb呢啲咁撚貴
爺爺邊有咁多錢

其實球會呢個舉動真係好撚無謂
係要搞臭自己個朵
雖然我覺得最終因為群眾壓力
都會再度歸來

諗緊如果433 達sir會唔會羊踢中間 saka willian踢兩邊

防線都未必掂我覺得

點解我134.55

玩膠嚟

其實我有咁諗過 排陣 433

Leo
比比鳥 包皮 雷斯 t仔

殺卡 派對

Pepe

安 羊 巴丁

咁樣又得唔得 當安換出Pepe 頂安位 再換入c8

睇

講左reopen會請返

隻龍仲要係兼職
做咗27年 深受球迷喜愛
你老味你不如炒撚埋個洗廁所佢好撚過

爺爺經濟學

你當有歐霸多20M 賣左廢龍多20M
其實差唔多

買波衫了

而家好似都未用超過？

個到慳得幾多錢人工呀真係真係老套啲講無功都有勞 上邊啲巴打都有post 人地練波呀比賽都去足哂 又做咗幾廿年 真係心鳩酸

唔好玩啦....

死nigger抖音佬

官方YouTube青爐嚟喎ching
假阿？

有DISCOUNT CODE 9折
HK10
買左硬裝 $201

假膠

去twitter轟佢先 坦嗰啲唔撚躝 龍仔就炒

partey係咪45m

所以真係好on9
我睇唔透d操作

係囉點解可以咁樣簽

但係西維爾真係官宣左 咁點計

Coach: Arteta 應該得

乜撚呀訓醒未呀

我人格分裂

簽完佢請個呀伯去西班牙返工？

諗住買電子書算

經濟唔好要裁員就全球都係 都明既 但你無撚理由拎個吉祥物同埋做咗幾廿年又得人鐘意個老野黎開刀姐 好撚肉酸 簽到邊個都開心唔落

個場冇睇

但我見羊其實場場都出力
冇咩hea踢 同埋佢由跑狗
變到適應依家個踢法 真係好勁

屌睇錯
你啱
134.55

有big name想印波衫

🍗=雞脾=Gabriel
🍕=pizza=party
🥪仲會簽多個

識買一定hardback

簽 coffee

咁☕️呢？係咪多3個力架

球會Icon拱手相讓比人
咪撚同我講整返隻新公仔出嚟代表咩野革新新時代開始呢啲閪話

三文治=包=包皮=Mbappe

尋日到今日已經幾個post 推得快到

好憎西維爾 搶左我地隻龍 仲要養左愛狗呢啲垃圾出嚟

年年都係咁講㗎啦 冇信過

屌又借d意

Sandwich=Sancho

真，屌你果度人工幾多，你自己柒撚咗72m轟隻pepe返嚟，16m轟隻吹氣mary，搞deal果班自己扣人工辭職啦

要班基層嘅受

派對18唔靚
都係印包皮了

d 高層真係好on9, 炒完55人仲要炒吉祥物

趕走坦狗都夠比佢地人工

想問點解我地隻龍去左西維爾咁撚on9

Raúl回水未

有冇ching諗過Pepe打cam

個場守corner 無啦啦對住Mings鳩下 之後就比佢頂入左

所以最衰都係坦狗

唔係純粹搞gag抽我地水咋咩？ 隻龍可以點樣畀佢 賣嗰版權畀佢？點賣套衫畀佢

拖撚到對面前鋒返埋嚟都仲扭緊

玩緊膠渣

三文治= ????

躝

有冇巴打係ebay/amazon 買過有相框鑲起簽名波衫??

個心睇完扯住扯住真係 話撚知簽咗c朗美斯 呢單野真係好撚肉酸

有啲幽默感得唔得

鳩笑 打錯左

留意到開始少人反伊

成日覺得達蛇隔離光頭佬好gay

今季印邊個

幻想到了

Elneny

P18

證明阿狗啲管理風格開始刻薄同現實，唔好睇美羊而家笑得咁開心，過兩年個態差少少下場唔會好過ozil好多

屌
一訓醒就見到你班友咁撚認真討論緊

定過抬油

laca

我又覺得未必 佢有一定入波能力 速度 擺中間做突破都有得諗

唔肯躝既躝坦

識嘢

唔係話復賽後就叫翻隻龍翻嚟咩
依家等如無薪假？
雖然mascot人工應該係好低 養多個都冇乜分別

廁所地布？

阿迷就一直都係咁架啦

佢好少真係突破到上場入果粒差d 唔夠人跑俾人搶到

一早講等完窗先屌
早兩日呢個世界末日咁

真係內鳩酸 平時就撚狗簽人 依家吉祥物都撚

其實P18同P5銷量一定差好遠
起碼呢度已經有唔少ching因為#18唔印
真係想知阿狗究竟是咪好多$
呢d cap水位都唔撚cap

印完Walcott賣Walcott
印完Torreira半季被雪再借走
各位師兄想我印邊個？

咁不如擺saka 仲fit

10號球員

就係我見佢擺邊 咩都做唔到 就諗下試吓將佢擺中間 改變下

Personal term 傾唔掂
回家了🦖

韋洛克而家就好似海綿一樣不斷吸收 佢舊年已經偷咗Xhaka招遠射 今年偷埋Ozil直線 下季偷Party推進能力

佢打返433(窄版)
已經好好多

Papa趕唔扯有咩計

佢都唔識比直線

拿

買左派對係好 但成班垃圾賣/借唔出
走場狗 埃及 細爆 浩鼎 坦 阿叔
賣返幾件入牛蛙咪好囉

買咗平裝
忍唔住退返款買精裝

tank

講緊爺爺本書？
果陣amazon preorder好似唔覺有分平裝精裝

海綿體

似扯唔起嘅海綿體多啲

當佢假9咁用

學埋你放針

佢下下甩腳喎
用臭燒都唔用佢

阿叔都垃圾，你識唔能識波

點退 我教後悔了

請尊重！謝謝

最好就清左 papa, 坦, Mustafi, Holding, Elneny (如果入到牛蛙）
最後成堆都係度

細爆借走左啦

有分啊 喺同一頁有得揀

上場比狗連傳波都教埋 使撚阿叔咩

叔真係唔好賣啦 通天老倌
鼎都算暫時穩
細爆仲有啲期望
係坦同papa真係冇尻用囉

我見hardpack有2個版本
係咪英出版社同美出版社分別

掛住Tim仔

有分啦
平裝平成七十咁濟

西咸係咪要賠人工比牛奶

再係咁咩都做唔到 真係水貨黎

我最尾都揀咗精裝 要好好收藏

Mutual consent 應該賠少啲

我都係Google打個網然後寫退款
就有台灣網教

因公開發表支持疆獨試圖分裂中國政權而被封殺，在阿森納的青年軍中坐了半季板凳的不知名十號德國球員

好似袋緊十萬週薪
又過三字

坐多年當退休

上面個封面設計得咁衰

快上快落打防反咪ok
組織真係不了

你講我哋嗰巴士巡遊派對？

點睇真阿迪助奴成日喺ig回覆冇人理

阿狗應該要簽番牛奶仔
頂吉祥物個位

係 成堆仲係度 好柒
夠砌3隊波

張柏芝走左未？

下年呢班完約清晒cap應該鬆動好多

佢踢得簡單啲 唔好扭黎扭去 配合下 已經幾有威脅

可唔可以坦同PAPA都咁

有冇邊間波衫舖做緊特價？

唔敢買平裝
平：my life in red and white
精：my life and lesson in red and white

書名唔同想點

兩件英撚一齊送去列斯踢一季啦

埃可以留啦
柏芝呢

派對係西甲算唔算一級中場？
利申少睇西甲

差七十蚊買精裝啦

仲有十日
Buendia -> Arsenal
Papa -> 中東
坦 stay

下面個個都係精裝但係早咁多有嘅

屌我都想 papa先 真係連reg都冇位reg
坦做bodyguard都仲有價

當然係啦

抵你俾人圍屌

holding chambers 是但留一個架啦

幾時有第一場派對開

教訓哥狗

條友成日都刷存在感但次次都冇人理

........

Vvd世一中場

今年嗰啲冇咁快啦

英超買人deadline only?
可以繼續賣人?

準世一

好簡單 好似上場同B2撞牆再爆入去已經=入球 都唔明佢妹乜春

Buendia點走去Arsenal

Amazon UK淨係見到hardcover版，40%off 實收13鎊

早晨呀咁多位

自從佢出現 我對法甲既人冇信心 所以我偏向派對>牛娃

馬體個Twitter 嬲撚到

細梅西甲最佳11人

係咪無kindle版

跳海未

謝雲奴 + 屁屁

呢個唔算

一個法甲一個荷甲

炒隻龍真係好on 9
慳得幾多

哭撚左

咁一個係西甲浸過 點都好過法甲小花

Amazon有

有

其實隻龍點唔轉做freelance姐

最後一秒走去撚狗 開曬季自己又唔洗夾

唔好理 因為炒左龍 先出現派對

阿狗一定唔差呢啲錢，係刻薄咋

全arpo計埋跳乜跳物得你一個找數

英冠可以

pepe好似上場入個球咁踢就最fit,有返以前喺里爾踢既feel

hardback好難揭

可唔可以post頭加張相紀念清潔龍

點解爺爺在生果陣高狗唔會點科水
佢走左就幾十m幾十m咁比愛狗同達Sir洗

El @Arsenal deposita en LaLiga el importe de la cláusula de rescisión de Thomas Partey, que extingue de forma unilateral su contrato con nuestro club.

唔識西文都feel到有幾無奈

已買, thanks

因為爺爺有個學位 信佢搞掂

咒鳩爺爺，又陰啲陰啲反雲

雲加又出書食人血饅頭

咁炒曬d帶位買davies，thanks

前幾日有手足睇左party打西甲話佢廢過埃及 都係唔J了

要再觀察下 一兩場唔敢講

証明爺爺勁 使垃圾價錢有燒鵝味道

有冇人覺得Pepe上場入到個球
有一部分係因為羊打中間吸走晒啲後衛 俾咗空位青蛙爆入去

做埃及後備

hea踢想過黎阿狗 唔通同我地講咩

爺爺的血是紅色的

再閉門作賽 好快就會

yes 打英超勁過 定D

佢用未來英超踢法踢西甲 係有d唔夾

爺爺其實臨尾幾季啲調動開始亂黎
搞到咁多人反佢

球場背景呢本好柒
買studio相hardback啦

80mins換人算9數啦

愛狗45mins or 爺爺80mins

獌新簽既Lb好正 玩fifa必簽

一齊教

我地嬲都未輪到佢
違約金比得起就買嫁啦
依家有額外一個月時間比佢地買人
借埋拖仔比佢用一季

之前合作d咩大家好做囉
又唔肯賣 又要免費借用

本來拖仔意假24m有得收
出黎hj
我嫌我地冇cut佢loan未夠絕啊

我覺得有人入場就請返佢

肥肥既肚腩

曼聯儲前場連簽3隻前場

岩岩睇完money ball
可能佢覺得爺爺都有有經濟學碩士，可以蔗渣價錢拎冠

我反而覺得佢地中場 先需要 隻妹妹

除左卡雲尼 另外兩個都唔識

究竟 book depository個兩本hardback係有咩分別

無左shaw呢個弱點

Marc Roca仲要比拜仁買埋

係 話左會

其實中前後都唔撚得
前馬同福唔識進步
中場零創造力
後唔洗講啦 小丑咁

最大弱點so b 都仲係度

次次俾呢度d仆街fake都見到呢張

俾咗35M老野買細梅
就發覺老野眼光太差
唔敢再科水

屌

中堅賓出波

兩隻都係幻幻黎 但都洗左40m

其實都唔比option to buy唔得咩
拖真係踢得好market又正常返一陣馬體可以先買再轉售賺錢

下面英國出版好似係
上面唔g

啱 俾曼簽埋美欺牙朗都未驚過

有咩分別？

有爺爺d精

party係咪唔好印住
下年即刻轉5號咪gg

阿狗賣人不嬲廢

高狗今次都冇科水喇 都係球會錢

馬蹄會唔會少鳩氣下年唔買拖
但點解多一個月買人？？？

其實係
好撚想今季印

估唔到肯去一隊無歐聯打既隊

唔係俾左5號佢咩

要睇so b諗法 唔出雲碧 死出妹妹 都係咁玩完 後cb 唔洗講

其實都唔爭在少少.......
揚出黎真係好肉酸
有邊個球會cheap到要屠龍

反Bell黨 接受審判未

唔買咪撚買 大把意甲想要

仲係papa

唔買 扔拖去意甲囉

縮晒入老母個閪啦

幫我地踢返起 再時咪收返再賣

Fifa 啲勁人去哂英超

仲諗緊買唔買21

唔想成日奴任，好撚辛苦

雖然係用全阿隊係D4-5浮浮沉沉

細梅第一年都ok ga
剷波又準

直接解約算la

奧燒又唔走又唔出
爽到

係囉 簽球員就下下廿鳩幾萬週薪

呢隻野食得你幾多錢 仲係老臣子黎添

同坦打機lo

唔撚再玩fut 好撚晒錢

因為要遲3個星期拎書?

咁撚認真

應該要同kun一齊開live la

我成日覆佢

我上季買終極版零貨咋

kun對我哋出得返

上面個個仲要早成個月有
但係封面又唔同

條友低b

一陣又傷架啦

上面果個型啲

咪唔好買
佢用拖打正選一定唔止賣到22m

我玩經理人就算 係冇傳奇玩 玩fut 真係黑洞黎

分別應該就係個封面
爭30蚊可能多幾張圖

邊度有得訂

兩個都係精裝喎
理論上應該無分別

Fut 我用全阿

人地用C朗美斯尼馬麥包皮

我屌

尋晚有news講 因為deadline day比違約金
所以西甲賽會開多一個月比下體買人

啱 仲要有時輸到好嬲
而家諗番唔知為乜

歐覇出燒好過Willock

點解要炒

記得買網上版
咪撚益藍店

其實20 我一開始都抽到cr7 之後都棄game

真阿支持阿狗比你講到咁難聽

其實遲下非洲盃我哋係咪收得皮

買呢隻HARDBACK
同名 封面靚 同平裝一樣早出貨

有無辦法要求請番佢

真 玩到個人發撚晒脾氣 個個跑狗陣

型條撚咩，影到爺爺中風咁撚樣
下面封面排版柒到

防中着幾號 幾好J

諗緊 買唔買 ps版 定switch 版

咁佢地嬲咩

其實我係伊真係會比左rc再唔借只賣
咁撚煩唔比我用拖+錢換呀拿你老母

唔係改咗暑假踢咩

原來咁就chok到隱藏transfer window出黎

冇左auba pepe party elneny

計番每場20分鐘
當你一個wl 輸10場
都有成三個幾鐘灰機
寧願用啲時間做其他野

訂左Kindle版
諗緊好唔好買返本hardback收藏

再下屆囉

咁樣以後下體會 唔會再同我地買賣

垃圾龍都炒 無性架

初初諗住可以撚狗咁撚阿狗架嘛

所以今年一定單機就算 ching知唔知 switch 版分別大唔大

Though the transfer window will shut Monday night, Atlético will have until Nov. 5 to sign a replacement for Thomas within Spain. LaLiga allows a club 30 days to replace an outgoing player who departed via a release clause in his contract.

#justiceforgunnersaurus

唔玩switch 啦 個engine 都唔係同一level

隻replacement roca比拜仁買咗

屌理撚得佢咩
係佢地on9先

諗住有時搭車玩 拎得出街

吊 改返冬天

但講真 下體會 其實有好多靚野

咪係
今次咁岩party係真阿先咁成功
阿狗邊有能力唔care自己個朵

原來之前原來夏天 而家轉咗一月 而家再推遲一年

Pro club 係咪都係上網連？

多唔多人玩

Fut真係玩撚

下年rc埋佢地隻felix

是撚但 呢d賤種球會

隊隊都無得再買人
最多賣唔用既後備比你

Full pay違約金呀嘛咪做咗，有咩好嬲

再下屆又唔同晒人啦

再玩落去 我驚其他球會 都唔想同我地買賣 撚佢一次就夠

係，個image 差晒
吉祥物都炒真係聞所未聞，仲要係part time駛得幾多錢
屌佢不如去當鋪當撚埋個招牌丫笨

好彩一陣阻我地重奪

中過簡迪放左砌阿仙奴陣

2022年再算 到時羊都未必係主力

我燒+拿
1月走到 拎返少少錢 慳半年人工10m 還佢踢波自由

估佢簽唔到牛蛙本有40m 用淨，加埋80-90m
然後all in 一隻鋒

今季7戰6勝 屈到仆街

Within Spain
特登等Roca 去拜先rc

Pro一定要上網啦 但你要有一班人玩 人大左朋友開始小打機

係就好

以前爺爺好似呢個原因唔用非洲兵

點會呀
明眼人都知係下體會on9咋嘛

人哋買都成100m

單機career玩fifa定pes好
Ut同pro都無玩

C8 4231 打amf 其實得唔得？我見佢有唔少killer pass, 直覺覺得起碼有卡叔七成，如果以amf計感覺上會好過安

到時買國米 馬天尼斯

而家好似想買華西kondobia

我唔覺得有咩錯喎

之前好聲好氣同佢傾又一定要人俾release clause

咁到最後果日買唔到其他人咪焗俾50m

我唔覺得呢單野阿狗有任何advantage

係

同埋冇左打winning 10

成班坐係廳玩果種feel

調番轉既話
我地就話對家乞衣啦

似係要求下體用違約金方式去買人

佢打開cm 不過我覺得有party xhaka逗住可以試下比佢打

坦狗走唔到？

甩唔到papa

依家冇問題
但係講緊傾好最後唔借人

算啦 都撚左佢一鑊 足夠了

利華甩唔到自己隻閘

咁你set左rc無得怨架啦 on9

佢要扮垃圾龍

Within Spain係國籍定西甲球員？

好想睇simeone 收到消息時個樣

西甲球員點會係國籍

安會衝入禁區多啲 而家起碼多啲選擇
達蛇手下個個都踢到幾個位

點睇到係要求下體用rc買人？

西甲

一定要set

不嬲都係pes好玩d

不過konami冇ea搞咁多花臣

下場後8場7勝

下體會仲可以買

目標1分：

Leno
雷斯 包皮 T3
B2 埃 Party 叔
Pepe L9 羊

目標3分：

Leno
B2 雷斯 包皮 T3
Party Xhaka
安 C8 Saka
羊

已經棄左fifa 兩年
人都精神左

諗起哥狗之前話一隊波唔需要好多人但要要求球員踢到幾個位

你睇清楚d先

頭兩件都係raul隻落格狗同人夾埋

我地叔6667都係後場萬甘油

今個轉會窗大家收唔收貨？

謹遵爺爺教誨，無犯到轉會技術性錯誤

買兩本

今季重奪？

講真燒同阿搞乜
兩年人工都幾十M

6冠

算係咁啦 起碼買人有針對性 質素都唔錯

勉強收差隻playmaker

下面個本真係柒撚到
DESIGN好似MATCH PROGRAMME咁撚樣

收貨啦 原本以為冇再簽人

社區盾 聯賽盃 FA CUP 英超 歐霸

GaberiAl
William
Party
收貨啦

係賣唔出d中堅雞d

仲要幾個位置既首選都簽到

差牛蛙
個ig post no worries mate
宜家望番轉頭應該指Partey Auoar

包皮 安 同派對 點輸
針對性有質素

有無機冬季買aouar

會唔會係特登design到match programme咁

不過我都唔識欣賞

最強playmaker已在陣中

反而partey依種真係冇

仲有歐超

自從燒個次
之後都係等完窗先屌

今日勁多人著牙狗

我真係好想睇
saka partey c8 呢條中場

saka = foden
partey = rodri
c8 = kdb
咁踼

差回購iwobi

買人真係合格 係賣人真係食撚屎 我比較想再簽st

賣人幾差下 學轟狗借哂出去都好啦

等睇新哥皇吊波比羊抽死對面

放到坦有機
牛蛙應該就係差坦個10m？

下年5條友完約 一係掃貨一係升青訓幻幻

佢得返一腳好波quota

今季返前四到既話
咩都買到啦屌

軌 佢地都唔係借到好多出去 成手貨

賣到坦 咩都買到啦

獌魚同我地一樣 d中堅夠開兩台

轟 都借唔到人 出去 中堅都半打

仆街冬季會唔會好多人過嚟痴英超

自動棄權啦
自己解約啦

班細既要開始接力啦 拿 pepe都係 冇可能再成季打羊一個

睇下邊個啦

反而big6 鏝成最靜

上場都唔係打佢一個啦

咸爺隊波 接收奧燒啦屌
皇狗 養老隊

Iwobi回歸

美斯條垃圾
麥巴比

你確定？兩個新中堅

好食好住 又有人陪打機 唔走了

買左成億兩隻中堅 ake 40 賓菲加60
仲唔夠

如果用party可以解凍燒 今季陣容真係完美

拿都叫細
呢條仆街

阿狗陳同佳

係wo 屌 唔記得左 再簽左一個 自膠

冬季簽返卡蘇拿 俾個英超獎牌佢

每個位都有級數 我睇十幾年阿狗最完整嘅陣容

奧燒既伴讀書僮

仲有大屋住 得閒又可以放下風 爽呀

所以邊度會走 得閒做下sub又收工

今日心情唔好 唔想轉會了

我都係迷燒
但係死心啦
如果燒冇喺球會計劃入面
今季根本唔會比任何落場機會佢
坐埋今季就會走

個故事其實係咪咁？
達sir想出ozil, 又知高狗根本唔會畀錢買人
就去同高狗DEAL

達sir: 你唔買人，我就要出ozil
高狗: 咁我買人

冬季 我就會走 傾緊

歐霸決賽先出

4231 出返燒就最已陣

冇大陸market點會諗呀
擺明係賣波衫>成績啦

其實聽日會有答案
因為聽日交team list上uefa
reg r霸
如果有交燒即係仲有希望
如果冇交就...

西維爾出？

垃圾龍倒戈

我覺得都係transfer window專登唔出
睇下Ozil會唔會走

到依家完左Window
應該會出返掛

點解Partey有歐聯唔踢都要黎阿

卡叔 燒 高基連

燒係醒嘅就咪撚出聲 繼續反共算

睇下佢ig story就明 真阿嚟

佢細個已經係阿迷嚟

🥰🥰🥰

迷燒發完夢未

27年阿迷

買佢老母！佢斷腳收山啦！

簽返韋舒亞未

wilshere 同westham 解左約

平平地免簽返黎輪換都好
阿DNA

簽返垃圾龍先都唔簽奶啦

琴日有news
話你呢兩年成日練完波就番屋企睇阿狗live

冇計，其他隊都係咁。今年d隊太窮

真阿 + 加人工

Yes 睇足

真阿嚟

同埋又唔係未踢過，過嚟救火仲大意義

牛奶返嚟跟操啦

partey吊波比神射手laca半空抽射

抽到去高貝利

入唔到咋嘛

Goal

Kick

型撚到
如果唔係人工咁貴
簽返嚟j吓都好

隻高狗點會理隊波

政治問題 政治解決

分分鐘廢過拿卡

要簽就簽Jovic啦

太多黑人

好難搵人廢得過佢

Piatek啦
真阿嚟

nkxxxx

依個封面同平裝一樣喎

10號位 安c8 saka邊個想大機會成功到

ESR

呢條垃圾不了 德甲都踢唔掂
贊錯夠真阿

人地唔肯走

willock

一齊躝

你唔明白 就吊到你明白為止

係咪已經買得

係諗緊買邊個啫
依個hardback早啲出貨
但係同paperback個封面一樣
唔知係點

ching識啲野

國際賽收皮啦 阻住我哋睇派對

咪晒錢啦

睇加納

小妹係真男人

真係差中鋒

訂咗hardback墊枱腳

呀羊

應該saka/安打呢個位，c8果隻技術僅限轉身 推前1格似唔夠轉數，打下撞牆都未必得
3中堅變形好難放棄，話晒防守都幾穩，但防守縮住係禁區附近犧牲左反擊，不過都無咩所謂 反正無乜反擊勁既球員

羊返中間
Saka 羊 安/Pepe
沙何派
T3 包皮 66.67 比狗

安可以拉邊同兩翼淫亂走位

叔唔講?反叔?

阿有機攞聯賽，下體冇機。

可以去美洲非洲搵姐

美羊遲早會踢番中間
對錫尾段已經試run緊

66.67真係碌柒

官網 ig twitter 睇唔到？

西咸都踢唔掂

呢個轉會窗其實算幾好，有g6+party算upgrade 左隊波，auba又續埋，係清唔到人
起碼有7分

班廢老嘢等緊阿狗登報

Edu可以玩多一個轉會窗

返嚟跟操啦

有拿卡

叔萬能插 第一sub

第12人

二線

信我，唔會有10號位
cm cm
dm
咁踢

本身有d驚玩到咁盡partey會唔會企喺下體嗰邊唔過嚟 點知佢打工仔心態

埸均一球都二線
咁美帝牙朗都二線啦

佢段野講到好委屈
話自己對上8個月都健健康康 但冇得出場

真阿，返黎跟操表現比達sir 睇啦🥺

唔好為左少少錢出賣良知

agger，依家足球戰術無10號位生存空間，你想像吓對Leeds

下季wishlist:
拿狗NK躝
買斷c8
買多件中場

我都唔覺有咩賺
馬體會就賺喇
扣扣埋埋袋40m

迷拿是良知
你估好似迷愛咁有錢收

James唔係10號位咩

迷拿=撐警大會

拿=愛狗餘孽

James偏右攻中
半翼半攻中

如果咁踢應該xhaka逗最深，party+c8會多啲冒險啲既突破+傳波，xhaka專注分邊控制節奏 得閒包返落中堅/閘位

就係因為冇得出場先可以健健康康

佢果種玻璃體質再加埋隻牛咁衝向人群嘅踢法
以前睇就覺得不如早d傳咗佢算啦

雲加都中咗拿狗伏

係就唔會得咁少人迷

右翼多過十號位

救救 Gunnersaurus ，有無巴打join左

真
簽埋太子做後備fit晒

我都覺c8打唔到攻中 佢推波唔係卡叔，ozil嗰種好痴腳 打攻中無中中咁多空間比佢推

我成日都覺得佢d推波好似甩下甩下咁 同埋佢最殺食係中間一下劏落去前面 打前一格就無位咁做

拿狗=雲加被炒最後一根稻草

好波

Ozil都打過翼 james都唔洗防守！

對中下遊就唔好煩 直接c8+安打中間
下下劏穿佢 拿10球入1球都夠贏一粒

我都係咁諗

其實拿卡都唔係咁差姐 起碼有大屎忽 停到波
你地望下n30先啦

咁過去跟安76啦

老老實實 條龍頂盡咪4萬蚊英鎊一年
細爆一星期週薪都多過佢

對強隊得一兩個餐士 入唔入到就係30m同80m嘅分別

我覺得可以平入一件 28-31嘅老野 話到明比佢聽做下輪換 阿而加係差有經驗，古古惑惑嘅球員lead住班細

應該係

有無可能最後佢會打得前過c8
傳final third既次數同成功率竟然咁高

一個 tap in 之鬼 一個唔難唔入
大戰出拿狗 平時出nk
反正兩個都廢

C8 都係替工condem 命
Loan deal no purchase clauses

我啱先知奧b同細爆關係咁好

咁拿卡都好似係40m姐 算係咁啦...

睇愛記啲人都係吹奏佢轉邊多，打右翼又轉邊去左翼其實無咩用係多一範遠射，過左蜜月期再睇定未遲

想拎好成績既話真係唔夠好
n30 呢d 都係等賣，唔覺得佢擔到大旗

N30 波都停唔到 出佢嚟做咩
黑隊友面佢就叻

而家個squad真係幾好, 係差未清晒人
冬季/下年補下幾個位就好
最好冬季簽個hg後備左閘,送走牙坦

gibbs回歸

愛記閘助攻先係重點，靠james引空轉比迪尼

真係唔覺佢有咩特質 睇唔出佢係tap in之鬼
又唔覺佢走位有幾勁 剩係見到佢冇身位冇速度

踢而家呢隊阿就差半班波囉

佢踢皇馬啫 西甲除左嗰3隊佢應該其餘都值一個正選位

未出名就咁撚大牌
等佢踢起咗分分鐘cancer過普巴

傻仔奶錯人 以為燒係大佬

達蛇之前講過C8唔係攻中
反而我覺得係partey逗最深
xhaka c8
p18
t3 g6 (p18) l23 b2
343/433咁攻防轉換

好掛住奧b
幾時有得出場

可能同agent傾好⌛️

下年有錢買啦

係雪櫃圍爐取暖

下季免簽埋阿拉巴

佢係鏝jesus嗰類 可以達子同哥狗一樣想要一個阿古路 睇下打唔打造到

唔係呀嘛 點會差半班波
拿卡冇above average都有average啦

n30 同willock 應該真係差2班波

菱形中場

當T仔死？

真, 最高價放party, 再free loan t11
真正既無得輸

只係拖肥之前中場太廢啫
宜家前有占士
中間box to box 駁腳 Douxxxxxx
後有Allan
分工清晰
但占士仲未被人針對

慶祝動作都一撚樣

放心！唔會有踢起果一日

全隊差拿卡半班波

係
佢逗最深先發揮到最大強項
左中場要進取就saka
保守就xhaka

我地救左Partey

咁樣對Partey抵撚死啦
抵畀人玩

咁jesus跑得快好多

宣明會
解放黑奴

以前 U21大佬係咪n30
Saka係咪幫佢挽鞋果種

睇佢單刀都冇乜信心 現啲位又唔多靚

nk模版真係耶蘇仔
隻john juice模版就danny ings

無錯 阿無賺
係下體狗睇死我阿俾唔起rc, 以為自己可以賺盡
Partey又唔肯傾價，引誘完托又唔買，連obligation to buy 都唔肯，淨係要option to buy。
以為可以撚阿撚到盡再keep partey.

點知俾人last minute RC, 想補位都搵唔到

馬體會不嬲當partey係副選
以前要踢閘位，係rodri 被搶走先有正選

成日痴埋啲大牌度r fdauba laca成日唔so佢

遲下巴丁復出應該會踢nk落歐霸

以球會角度 maximize 個利益根本就唔應該 loan with option 咁借比佢地
萬一用傷用殘拖 咁樣就渣都無

而佢地收得牙狗 50m
即係大把錢使啦 焗佢地要買斷都好合理喎
而果下市面上的確無更好replacement
我唔覺得係撚佢地 交易係咁架啦
如果唔焗佢地買 咁一早比release clause 咪一樣
反正拖都係就咁借過去

James同ozil既最大分別就係 James 1對1可以選擇突破

而ozil會傾向保持控球 因為過左都無力爆落去

所以對住ozil只要拍埋去就得 對住James都仲要諗點守

唔好講James遠射勁

雖然大家體能都唔好

我廠係足球界黑人平權先鋒

但細爆唔傳波俾燒

無邊個啱
阿特蘭大嗰對幾吸引

Xhaka踢左中場？？？？？？？

佢係西班牙u21係踢攻中
不過都係cm適合佢多啲
佢唔夠侵略性

應該曼城簽....
對哥狗都幾失望
都係安76正常d

佢係冇乜信心

佢傳畀對面

點解唔撚得？
反正佢實拉落去左中堅位 比T仔上

中學生玩埋堆

燒收少一日錢都返返黎

巴丁就正啦真係 希望佢出返黎keep到

耶蘇波底好過佢幾班其實nk同牙古路都係175，但牙古路起碼重佢20kg，瘦底應該好難搞

明明係法國幫都埋唔到堆

嗰種唔係試啦，換入pepe梗係佢埋中間啦 。

卡雲尼喎

曼城？

講真， 你睇返鏝城簽人係鐘意一早簽 佢地唔興panic

因為哥狗同達蛇一樣 好強調個球員要明白自己個理念

下季要買前鋒
買 Szbolosai 應該諗得過
始終唔可以再成日靠哂Auba

牙路下盤好撚穩 邊似宣明會營養不良

有乜可能簽得起party又容不下一條垃圾龍
都唔知係轉會策略黎定係咩

咁防守果陣呢

姐係第一季既燒咁屈機到仆街

第二季開始比人重點針對就唔同講法

牙路有175咩

賓福特 淨低果兩件得唔得？利申無睇英冠

點會無用 有睇直播都會知道愛記會引對手守James 個邊 之後James 就會轉邊比76臣個面 等佢地有空間單對單

廢龍想要正選踢英超，所以冇計

咁撚廢

呀古路下盤好穩 其實拿卡都算穩
N30去做下gym啦 大風d都吹走佢

有後備奇兵2禾b
對面mark死晒james就到佢派牌
不過時靈時唔靈

。。。乜野呀

不了 一季貨仔

咪442咁守
兩翼回防
Xhaka Party Midfield 2
C8 羊 前面兩件

笑死

如果轉邊無用就隊隊都學水晶宮咁踢啦

擺三個左邊強攻攻死一邊

講緊吉祥物

係清潔龍呀

萬一party水土不服就

但係拿卡同呀古路finishing爭十級呢
同埋唔會單刀妹波

睇佢球皇片好實用咁

破密集就係要轉邊轉得快去拉散對面防線
可能你睇得多牙狗龜速轉邊先覺得無用

希望下個轉會窗 買國米 馬天尼斯

洗唔洗1億？

上面講緊343/433 攻防轉換 而家又變左442既

Rb隻Poulsen應該踢慣拿卡依家個位
不過無乜睇過佢踢

買輪換我覺得英冠淘寶都幾好 平靚正

上兩季都有做右閘替工
但係上兩場0-0我睇到
佢打中場表演好搶眼
有推進 有射門 有傳送

173

呢類球員好小水土不服既

好似係講緊吉祥物清潔龍，唔係廢龍

唔買啦 又貴

又買返廢龍？

分分鐘兩萬鎊一年咋

笑撚死
阿狗啲花名多撚到

哩個價買Sancho好過

拿達路馬天尼斯呀

達子一黎咪4231嘅
個時防守咪422
你433唔出saka/uncle
點變五後守波吖

先頭以為佢係大肉腸防中
但應該似全能中場多d?

買返垃圾龍先

同埋遠射都勁

英冠水平低太多
好難搵到上到嚟都有料嘅

全能吖

咁不如夏蘭特

Party box to box

畀啲幽默感

我地轉邊係回傳中間再分邊慢到 人地已經企返好個位

拖肥無歐戰打

相對上賽程有利

當幾年前意粉咁party 同c8 打vidal 同馬神踢cover 角式
xhaka 放長波 期實唔錯

呢件真是好撚正

我諗一億 人地都考慮放唔放比你

唯有喺降班馬度搵
即係 Norwich

般茅有用嘅都畀紐卡素掃咗

下體會真係乞衣黎

佢都忍咗好耐

啲人都有問點解效力咗咁多年，
可以粒聲唔出用呢個方式走

事出必有因

建議POST頭D相加返清潔龍牙德既相

但 好勁 有速

琴晚大家9up到買到Partey
我開始對所有野都抱有希望

Cantwell Buendia 求其一件啦

所以就算唔打中場最前都應該唔會打最後，應該都係
Party c8
xhaka

宜家睇返先知點解個日party 正選踢到好似廢版圾咁
原來係因為下體會班賤種

薩卡/巴丁 奧巴/巴丁 尼爾遜/辛祖
Saka/ESR打10號位都幾淫賤

唔了 唔靚仔

買輪換埃及咁已經差不多 英冠嗰班起碼夠狼

咪係手C8一定係最深果個，護球能力高同一定閱讀球賽能力
包波準，猜出黎一定要佢做禁區頂個位
愛狗揾渣卡逗最深咪出哂事，成日禁區頂比人迫甩波，包波一係走甩人一係輸12碼，場場罪人，
依家達sir揾渣卡打返中中派牌長傳捕下遠射呢啲佢強項先無比人屌
Party應該打中場偏前點做反搶仲好，大隻又靈活，全能中場自己殺埋入禁區好似藍斯咁仲好，後面C8 渣卡逗住

似Ramsey個種全能中場 真係唔出奇

呢個戰術好N多年前已經有同埋唔差 但你邊路個班要有返咁上下勁就可以屈埋人數上優勢 夾硬打爆人地閘位

唔係leh
佢最殺食係做transition第一下
放佢最後先showcase到

咁又唔一定要5後守波既

淨係覆433 唔出saka同uncle 守波呢點
應該就係 partey縮後半格 就會變左5後防
一個中堅可以拉出小小包位防閘位1對1比人過

就好似而家3中堅咁既鋪排 翼鋒一定會搵一個擅回防既 防overlap 應該就係willian , c8同另一個中場中 就跟返後上既中場

又兜得唔錯

依家阿狗冇晒靚仔啦
全部 BLM

佢幾似艾辛

只要呢度會然肯跳海 咩都有可能

我加衲老死話party靚仔

耶耶托尼

其實美羊多仔後期係中鋒咁用
情況似vardy 咁用

全部宣明會咁

佢打歐戰始終要個高佬破密集
一個manager 無可能一成不變

Vieira

agger 放最後轉換攻守

c8都做到，不過如果你想佢喺進攻端做多啲就唔放最後啦

加4倍人工 梗係嚟我廠啦

廢

唔可以咁講 眼光黎 英超係最高水準聯賽之一

按聯賽分既 好難買人

好多時球員踢得好/ 唔好 / 有無潛質/ 岩唔岩隊波用

真係好考眼光

你有本事可以好似李城咁搵到簡迪

睇下達蛇點安排啦, 衣家中場除左創造力可能爭d 之外都幾平衡起碼

黑人最靚仔非拿卡莫屬

依加250k???

exactly
因為c8 d killer pass 冇人取代到
所以一定要放佢前d

連bonus 200k左右

plan b

睇上場精華party啲長傳轉邊都到位

200K 包bonus

點解會比party咁高人工

諗住party可以賣好多波衫？

Godfrey 20m hg
Saliba 30m

佢要求架

另外好同意唔好放 xhaka 最後
達子就係知 xhakat缺點，放最後好易爆，又帶唔生個波，你擺返佢最後即係想佢做返箭靶

Vardy Mahrez Kante
呢三個未入李城都係妹到無人知
李城

Saliba好似都當到hg

有錢使得鬼推磨 好現實 下體會partey係極低薪

黎我地起馬都double以上 係唔知點解無其他球會爭

其實大把 唔講英超下游 有d都高薪 意西德法都無乜幾多個人工好高 唔計土豪球隊

根本有錢一定有人黎

果d成日話無雲加無人黎阿狗 唔續燒就無星肯黎果d
傻閪logic係時候醒下

果隻卡連歷都高佢兩倍幾人工
真係當人黑奴咁用

我為大家介紹阿仙奴嘅新簽約，佢叫
Thomas Partey

喺上季嘅西甲賽事
佢有著最高嘅突破成功率81.8%

遠高於球王小花

而家發覺 宣明會入面 2和b 都叫做靚仔

如果要出xhaka就一定佢最後架啦 移動能力低到

生涯最後一份大約 如果打出水準係值嘅

81.8 >>>>> 66.67

我諗達蛇會拎 C8 踢自己當年拍子機既角色 放最後

勁版取取托屁

麥迪臣已經係最好例子
李城買人係幾有眼光

係唔知點解無其他球會爭
呢句同ziyech同case一樣

阿狗個wage係before tax下話

但通常都唔會成場咁樣用 因為會廢左另一邊

水晶宮呢招係好成功

而家個best 11 陣容應該點排？

一定有燒

睇定啲 坦夠最佳11人黎到成個垃圾

點搞 細梅臭燒躝？

係一定有papa

睇個勢 細梅/Mari + ozil

唔知計唔計ozil 好

坦應該會 reg 做後備啦

燒

但咁前面冇人嘛！
C8係後面破press party都做到
咁應該唔會浪費C8進攻能力放佢太後

冇Papa?

似德國三兄弟其中兩個

papa 坦啦 之後畀返#5我

佢有寫

Tripper 咁少？

Cedric 同mri走啦好撚廢

Xhaka轉身慢 落腳又唔準 強爆果個位 我寫包單死撚硬

防守路數唔好 轉身慢 無人包佢 唔死？

假設 ： pepe射波 比舒米高接實

快攻大腳比華迪係加比爾果邊攝去xhaka身後 你唔死就奇

唔出奇
熱剌人工本身都低

英人出左國就唔值錢

唔reg燒實叫你斷佢約
但係份人工咁甘賠死
坦Pa呢兩個似肯mutual consent斷 賠少啲佢地又會有人接手

先啱啱簽落

Mari一定reg 因為左腳
另外西追都一定reg 因為四後右閘

德國三子一齊out啦
唔係嘅分分鐘搞亂更衣室

連埋廢坦躝啦

Oblak 成300k

免費野唔同啦

今年個新右閘都幾全面
唯一係隊波投入既錢真係唔夠

坦未必 走唔到之下一定做t仔sub

如果踢返352，應該係C8 Partey輪流壓上
Xhaka唔踢得左中，佢補位速度慢同埋跑動覆蓋範圍唔夠，仲要專注力低

係 鏝好興一睇中就扑錘 好少會同你係到拖 除非你獅子開大口

傷到冬天，reg黎做乜

我一定唔會有

燒>90%
Papa>50%
Mari>50%

我都好期待ziyech 有咩表現

叔都踢到啦

Felix 28萬週薪咁高廿歲已經咁撚成功，屌打party 5倍幾人工

真係好廢 見到都唔開胃 阿記嘅17 我心目中留咗俾麥維拿

你肯躝未

咩吖
Mari下幾星期full training

Mari應該會有 佢左腳

你預定未來歐洲3年都無錢

佢兩個都有推波進攻同攔截防守能力
感覺我地條中場終於似番d樣

咁mari應該唔Reg
等冬天有人走reg翻

佢週薪=我十年人工

開大口咪唔撚要 轉target 好似山狗咁
唔會比咁高人工你 唔肯就唔肯 即刻放棄

下年先出得 而家點會有

mari鬼有傷到冬天

佢地買人有幾可會有阻滯
除咗美斯之外

李建和（和仔）都型？

睇天能果陣認錯主角係拿卡

papa同坦躝最撚好 叔包辦所有嘅sub

唔係10月復出啦咩

歐洲有無錢同球會有無錢又無乜關係
你睇轟油王咪一樣係歐洲人
何況李城係泰國班主

官網話mari兩個禮拜後full training

咁可能有了

佢令仔過好多白人啦

叔+6667

留底傾續約做叻準

哥狗30k

阿狗隊內除咗阿叔邊個夠佢型棍

牙路係鏝城最佳收購黎 又平又耐用 仲要入埋歷史一球

但係哥狗真係死都唔簽個前鋒

嚟緊 full trainning 啦
同張柏芝一樣

xhaka 企位防守期實勁架, 今季好多球都係佢包鵝眉月到12碼個位, 係1on1 冇速度, 呢樣野C8 同party 就可以係左右2邊幫到佢

不過點用xhaka 都係信達蛇, 有說明書

都唔係架佢地成日都爭輸 例子 山齊士

我覺得 尼敦艾基應該唔係首選 可能係要唔到高列巴尼

耶耶 牙古路 大衛施華呢三個痴撚線

Reg人幾時有結果

住烏啦

所以xhaka專注力不足係傳說嚟
勁多球殺返入 12 碼點補位清波，少啲專注力都做唔到

你講咗個問題啦
1v1唔得
包波party都得啦
咁緊係放派對落去

躝啦

聽日reg r霸
1016 reg 英超

咪醒目
咁撚高人工
仲貴過阿路同kdb

俄羅斯點同普通歐洲

最撚好笑未有消息個陣 突然全部人發晒癲 係咁

邊位手足黎定mon po狗

但我未見過xhaka後面無人
都係果句 你幻想下華迪跑xhaka身後會發生咩事
你就知work唔work

打最後 one on one 能力一定要有 如果要預佢比人過左等隊友包既話 咪即係置隊波於險境 即係唔work

無數錯既話 我地有19個NHG?
係咪要踢走兩個唔reg？

走啦 去打MMA啦

燒乖乖地去美國搵錢好過啦

但個個走數

我簡公司高過托尼

應該點都仲會有人走掛 係唔知去英冠定去d次級聯賽啫

歐霸仲煩
要求仲多

正解佢係中場頂 比人過左有中堅包 咁就得

佢縮到最後 一輸反擊就黎料

愛狗果年咪有一排塞佢去左閘位既 結果咪爆到7 彩囉

找咗數認自己係中國人了

又係上面問邊個夠佢型